今晚點解冇啤梨晚報

唔通生果哥中咗招佢琴晚已經唔舒服